---
title: "link-vault ad network"
date: "2005-05-29T21:50:00+07:00"
---

Kadang kita butuh pembaca lain selain dari komunitas kita, tapi di mana
kita bisa menemukan para pembaca itu? [LinkVault ad
network](http://www.link-vault.com/ad-network/) adalah situs yang
bisa membantu kita untuk mendatangkan para pembaca.

Yang perlu kita lakukan adalah
[signup](http://www.link-vault.com/editaccount.asp?id=new), seting
file dan beres. Simple! mudah n cepet.
